仲好意思講罷搭?

唔講龜鐵 九巴呢D冇得揀嘅嘢
罷食罷買呢D有選擇你地都做唔到呀
過一排百佳 大家樂 麥當奴 萬寧
已經唔記得晒
以前喜記話推到佢執 而家開埋分店添

而家喜記一定恥笑緊

香港人講乜撚選擇啊
自己都放棄選擇既權利
塞到黎咪食囉 乜撚野都係咁架啦
浪費咁多精力 唔撚洗番工咩

李+x深明依個道理

罷搭